\begin{titlepage}
	\setlength{\hoffset}{0mm}
	\pagestyle{empty}
	\begin{center} 
		~\\
		\vspace{125pt}	
		\Large SZAKDOLGOZAT
		\vspace{200pt}
		
		\Large Dósa Virág
		\vspace{60pt}
		
		\Large 2017
	\end{center}
	
	\newpage
	
	\pagestyle{empty}
	~\\
	
	\newpage
	\pagestyle{empty}
	\begin{center}
		\Large
		Pannon Egyetem
		
		\vspace{10mm}
		Műszaki Informatikai Kar
		
		\vspace{10mm}
		Tanszék
		
		\vspace{10mm}
		Gazdaságinformatikus BSc
		
		\vspace{40mm}
		\huge
		SZAKDOLGOZAT
		
		\vspace{10mm}
		\LARGE
		Cím
		
		\vspace{10mm}
		\Large
		Dósa Virág
		
		\vspace{15mm}
		Témavezető: Dr.
		
		\vspace{20mm}
		2017
		\normalsize
	\end{center}
\end{titlepage}

\setlength{\hoffset}{4mm}
\newpage
	
	
\newpage
	\pagestyle{plain}
	\Large
	\begin{center}
		\textbf{NYILATKOZAT}
	\end{center}
	\normalsize
	
	Alulírott Dósa Virág, diplomázó hallgató, kijelentem, hogy a szakdolgozatot a Pannon Egyetem Tanszékén készítettem Gazdaságinformatikus BSc szak (BSc in .....) megszerzése érdekében.
	
	Kijelentem, hogy a szakdolgozatban lévő érdemi rész saját munkám eredménye, az érdemi részen kívül csak a hivatkozott forrásokat (szakirodalom, eszközök, stb.) használtam fel.
	
	Tudomásul veszem, hogy a szakdolgozatban foglalt eredményeket a Pannon Egyetem, valamint a feladatot kiíró szervezeti egység saját céljaira szabadon felhasználhatja.
	
	\vspace{1cm}
	\noindent
	Veszprém, dátum
	
	\vspace{1cm}
	\noindent
	\hspace{11 cm}aláírás
	\vspace{3,5cm}
	
	
	Alulírott .... témavezető kijelentem, hogy a szakdolgozatot Dósa Virág a Pannon Egyetem Tanszékén készítette Gazdaságinformatikus BSc szak (BSc in ......) megszerzése érdekében.
	
	Kijelentem, hogy a szakdolgozat védésre bocsátását engedélyezem.
	
	\vspace{1cm}
	\noindent
	Veszprém, dátum
	
	\vspace{1cm}
	\noindent
	\hspace{11 cm}aláírás
	
	\newpage
	\pagestyle{plain}
	\begin{center}
		\Large
		\textbf{Köszönetnyilvánítás}
	\end{center}
	
	\normalsize
	Köszönjünk témavezetőnknek .... a munkánk során adott hasznos tanácsokat, ötleteket, valamint a szakmai támogatást, tudást.
	\\
	
	Köszönöm a szüleimnek, testvéreimnek a szakdolgozat elkészítése alatt kapott biztatást, a sok gondoskodást és segítséget, barátaimnak pedig a támogatást.
	\\